想搵刺身 我食餐元氣

想搵刺身 我食餐元氣
病半世紀 腹中痛感令我收皮

接力

利申 郭富城嘅弱

郊當成嘅弱?

敦雷域既粥?

鄐審誡嘅弼

部宙訪既弱